阿飛正傳最後一幕真係好撚正

梁朝偉既演技加埋個bg music

識貨
最衰個陣呢套票房太差搞到朝偉版既呀飛胎死腹中

花樣年華＆ 2046 咪阿飛後篇來囉

唔係囉，當年話係有朝偉版既呀飛架拍唔成咋無人比錢

依個世界唔係叫阿飛正傳續集先係果套戲續集來既
花樣年華＆ 2046梁朝偉張曼玉係阿飛同一個角色來
2046既梁朝偉去左南洋就係駁返阿飛梁朝偉疏頭結尾

佢本身有一套 係真點續集

王家衛戲拍十年劇本一向邊拍邊改架啦！
當年佢話真阿飛２劇本都係會改改改架啦
家下出花樣年華＆ 2046 根本就係阿飛後篇

你講果個當年阿飛2劇本其實咪來拍左東邪西毒囉